有冇發覺高學歷既父母多數係黃?

而低學歷既就大部份藍
好似我老母為例.考大學時受到四人幫控制
連考試都係考住書黎考.佢講返比我聽.搞到唔想考
但到今日都居然話大陸非常好
呢種人大部份係因為比親戚茶毒好似我老母為例
同佢地講道理真係晒氣
好彩既係佢無極端到見人就屌班細路
但次次佢一嘈.我就廢時同佢講野

唔關事
我老竇老母字都唔識隻
深黃

成日就話.依家大陸發展咁撚好
就算係普通農民有地都收返中共都比幾百萬
就係呢種思想茶毒到佢地認為大陸咩都好

咁你算好
好似我老母呢d因為中共搞到連考大學最終都唔得
居然唔仇恨大陸.我都覺得非常出奇

茶毒荼毒

藍絲多數係低學歷
缺乏批判性思考
當權者就係要呢種人
容易控制

我媽BBS Master
我, 我細佬, 我老婆 BSc
全黃

老豆: 大學 淺黃 最中意屌林鄭
老母: 小學 中立/淺藍 唔中意暴力 覺得好冇人性

利申: 點都不割 我愛佢地

+1
我老母同你老母一樣

我奉行孝之有理,我好想割兩老但係冇力割最近又見到勁多負面新聞,佢哋從來唔覺得警察有錯

我理解
但好似我老母為例
年青時一心想考入大學
中共將佢個美夢破壞
居然唔仇恨大陸.反而話因為大陸當時窮
制度唔好.我先覺得出奇

關咩事吖
識大把高學歷高收入深藍

屌果班係因為佢上左高位
睇唔起人ja

屌 我老竇cu歷史系 但係藍

老豆低學歷 成日睇住cctvb鬧
屌根本自私撚黎 因為社運搞到佢蝕左好撚多錢
但完全無諗過我地班後生 屌

我老母淨係識abc 但識讀popo
以前晚晚煲韓劇 依家晚晚睇直播
藍黃唔係靠學歷分 而係在於學識 良知

我老豆老母唔高學歴，但係屋企當年文革搞到好慘而長期深黃

我老豆小學畢業 中意屌何妖、狗同林奠，但唔鍾意打爛哂Ｄ野，甘叫咩？
我老母小學畢業 深黃 有良知 雖然唔識上網名睇CCTVB多，但日日屌狗屌政府,支持學生 點都唔割個type.

學歷同黃定藍冇關

大把高學歷高收入都藍
仲有啲一路覺得自己係中產果批都多港豬偏藍

係
睇錢同利益仲重
爭住奶共

咁你地咪算好
好似我老豆.ibanker精英
不過已經去左..我阿爺就起2戰時幫美軍手
但唔知點解我阿爺永遠都有種思鄉潮.留左起美國20年
最終都係要返去大陸
而我老豆係大陸出身.但極憎共產黨
97前都plan定想我地移民.我阿媽唔肯

佢地有種思想係好得人驚
認為中國人就算果個地方戰亂都好
幾專制都好.佢地都會認為果個地方好
我阿爺都係呢種例子.2戰起船度幫美軍打日本仔
到最終返黎都係極藍

唔發覺，好撚多小學校長和副校都係藍

你以為
識個70後中大畢業咪又係藍

唔關事。老豆係法國住咗十幾年藍到仆街，仲要成日眼濕濕講：「我係中國人，中國有咩事我都會仆返去」；啊媽係大陸人，反而黃到變金

婆婆冇學歷，深黃
老母有學歷，深藍

不過平均黎講，黃既知識水平係高好多

將黃字改成藍/紅
就係我屋企

覺
父母都有degree係專業人士
媽深黃 老豆淺

yes.我阿爺都係咁

文革搞到慘都藍，你老豆老母比人SM開架?

所以我成日唔明呢堆人到底唸乜
連民革都經歷過.都仍然會變藍

咁佢地果個年代，有可能唔係唔聰明，而係無機會讀書我全鄉下上一代既親戚，最高學歷只係（大陸）高中，我媽只係應該有初中。當時一家6口人，連買米都要搵鄰居借錢

btw我阿媽係淺黃，大道理唔識，只係單憑道德直覺覺得警察好賤

老豆：中學畢業，藍撚到發黑
老母：中學畢業，本身淺黃，見到呢幾日燒人燒鋪阻佢返工又變撚左中立偏偏地藍

唔關事，老豆博士仍深藍

學歷非藍黃主因
大把深藍學貫中西
大把深黃目不識丁

佢哋覺得依家示威者
就係當年文革紅衛兵
所以日日屌
中共洗腦成果

黃黃藍藍有冇乜嘢重要
最重要係分得清黑白

*有冇 又冇

但最主要係藍係9成唔識分是非

我啊媽大陸落黎 小學未畢業 黃到仆街 日日喊到收唔到 又屌狗

我老豆，小學程度，極深黃，日日屌林奠

佢哋話中共繁榮就係改緊
唔好問我邊撚到繁榮
唔駛明佢哋諗咩
因為唔會明
Chinazi係最好
冇得解釋

話示威者唔比港共改嘅機會
好撚小氣
睇cctvb係咁上下
所以人一藍就腦殘冇講錯
佢哋只會睇一層示威 亂
唔撚得
其他黑警港共賣港唔撚理

係有冇良心有冇腦嘅問題

唔關事啦！我呀爸呀媽高中同初中畢業中到深黃..
婆婆字都唔識深黃

反而美加讀書嘅朋友深藍 9到乜咁

唔關事，我老母phd照藍

不如話高學歷嘅人通常係黃絲，低學歷嘅人通常藍絲。

大把公司高層都藍到扑街啦

我老母見到有手足比狗開槍射：抵啦 射死哂就啱
睇到叔一燒：陰公囉 咁樣比人燒法
之後仲屌鳩林鄭廢 唔夠強硬
利申 學生哥 冇經濟能力 冇本錢割席 每日都好辛苦